哇屌政府出維穩廣告

有無人睇到

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

無，你係邊到睇到啊？如果係cctvb嘅話，

我屌你啊睇佢做乜鳩啊

最後一幕出左呢幾隻字
珍惜香港，這個家
核突到

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

係呢個

似港獨多D

電視定youtube？

電視

我老豆聽完之後屌咗句

影撚住啲人行黎行去，都唔知拍乜，啲演員個個西口西面，好似係叫你咪諗咁多，比心機返工返學，呢個就係香港呀。
最尾仲影到有人行出馬路，犯法架，popo最唔鍾意